你地班文宣唔撚夠黑暗，入黎望下對面幾黑暗ok？

洗撚幫警察澄清屌你班on9。
屌你地老母，望下對面幾撚黑暗先啦屌。

加真相兩個字去穩，
google第一頁已經比對面佔據，

你地醒味？呢場運動無道德底線ga屌你地老母。

內地文宣：
「將軍澳斬人事件」自編自導自演苦肉計。
「爆眼少女真相」示威者自己造成
「北區長者」警：依法辦事

屌你地醒味啊？見到對面黑暗味？

成功既文宣戰唔撚洗帶道德光環啊屌你地。

推

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

我地唔夠奸

學唔做一個人？

學冇良知？

學講大話？

咁同佢地有乜分別？

一直都係咁

但民意要番晨早番左

推佢老母

支持我地既就係唔係乜野狗屎垃圾都信既人
屌你老母到底訓撚醒未
當200萬人同人地對家一樣咁撚on9?
屌你老母黑暗到咁撚無腦
真係羞恥

到時打輸咗場杖，齊齊入晒再教育營嗰陣可以再同營友講

講大話會輸文宣
然後拳頭大嘅就會贏
我地會超極速打輸場仗

到時入教育營一定預撚埋你

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我地大把真料爆料都未得閒講

葉虎呢？

中立/藍絲同大陸人無腦盲撐唔代表我地要學佢
好野唔學 學佢地D衰野

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

我知你好嬲, 不過要鸁場仗唔係咁鸁, 發佈流料上網比人cap低曬一世洗唔甩, 會影響民心走向, 令中立派同外國人懷疑支持我地係咪錯. 運動到今日仲撐得住, 某程度上個道德光環係好撚緊要.

道德底線係講緊堅持真相, 唔包括衝擊阻街塞機場

黃絲主要係良心感召, 如果做呢類黑暗文宣恐怕會有好多人恥與為伍
但藍絲唔同, 佢地主要係廢老同無邏輯思維人士組成, 文宣方面因為佢地唔識思考, 所以呢類文宣對佢地有用途

又係假消BLOCKED